有無90-93既巴絲入黎拜下年？

1001

柒頭又食檸檬

恭喜發財

食飯未
幾時睇split

你唔係今日睇

去左行花市買花冇睇到

send左出去既cv都冇回音係咪連個天都要我係度繼續做

過年 一定過完年先

食飽飽

你搵撚神陪你行啦

我個度要一個月通知。。。而且3月去旅行。。。。驚真係有新工個陣一返新工冇耐就去旅行好似唔好

你email係咩？ 我地約

撚神食架妹

佢去食女
恰9毒撚好開心咩

哪有女你老___

Abcda11111@yahoo.com.hk

聽日你就飛啦…唔通到時食住女上黎話無女咩

一路食一路話冇食

accept offer之前講清楚幾時去就ok
我有個同事都係咁
公司俾佢預支埋AL

最好就quit左去
咁2月頭/中見工都ok
講聲遲少少先開始番工應該都可以

跟住笑我地班毒毒留係香港玩手指

佢真識玩

老闆發紅包給我嗎？

一路un一路上連登咁神心

利是逗來

有氣有力

毒撚無人要

架妹鍾意毒撚

無形象lu

點解針對我

二月尾都唔遲啦，番新工有排都無得放長假
我轉工淨係放左一日假，後悔莫及

明顯你地試過，之後恰我毒撚

咩來

Why

有咁既事？

我唔係話針對邊個，我想講座坐咁多位都係偽毒

新工做咩？

我死魚所以有氣有力上連登

應該有

3

4

除左我

老寶認同

點解我唔覺

毒撚留名

舊工好hea無野做，當時諗住hea埋個通知期當放左假，快d番新工過d充實ge生活

顧問公司

毒撚果然係毒撚

新人毒撚留個名

無架妹鍾意？

個個話自己毒
邊個夠我毒

新手毒撚巴打留名

飲緊啦？

無mon post睇唔到扑神

我又飲

呢到又扑神又撚神

人如其名叫撚神…
D架妹淨係鍾意佢碌棍

港女都無，莫講架妹

咁你就唔係毒撚

你班假毒

咁你係咪毒撚？？

我係

咁你有無架妹？

乜妹都無

扮咩

有咩好扮

我都無，架妹唔鐘意毒撚proofed

pmed

兩個神又係到扮野

咁有無架妹鐘意你？

一路向西
要文字直播

個個架妹都好鍾意我，有架妹主動留contact比我算唔算

1蚊跟機

撚神又笑毒撚

Pmed

湯神又笑毒撚

有contact

因為我係3月中先去

咁好 如果有機會既話先講

我唔見左

過完年見下差唔多啦

俾膠我做乜

咁都要問？

毒撚表示唔明

示愛既一種

湯神出現鳥

咁多女，仲自稱毒撚

湯神又屈毒撚機

咁都神係到叫毒撚點算

聽日幾點出發 幾時番黎

眾神都要有信徒

想送撚神機？

so sweet

神多過信徒

講錯
Abcda11111@yahoo.com
先岩

pm晒先話錯

又玩9毒撚

扮咩 比lucy咋屌

僧多粥少

想pm不如飛鴿傳書溝通下

有流感，不了

得一碗

今日行花市買既

下午機，初三晚番

想十連 五連就斷你

第幾晚去食女
係咪唔上水

毒撚成日俾人恰

絲打好靚

三連就夠
何況今日我已經達成十連

得嘅 無事嘅 係HR hea姐

嚇鬼咩屌

無日食女
日日上水

撚神有壓力

有間大阪燒好食

咩名堂

我話棵花靚咋

pm地址鋪名

我知 因為我係巴打

有J絲打定無棍巴打

好似叫千X
係道頓fuck 最出名多人排個間

右邊樽星星邊個送？

大棍巴打

老豆

19寸長

又玩鳩毒鳩

你？

我係被玩的毒J

我搵左成個鐘都冇湯神pm

邊間

唔想排隊

千房
但我上次去11點到都排左半個鐘

點先識到女

希望啦呢個係我畢業後第一份工就咁伏

咪ff咁多啦

講自己

聽到未呀你地

充實同學到野
人工高左
番工又一程鐵搞掂
老細超好
不過日日都6點半7點先放工
9。5小時

你唔quit無可能搵到好工

瀟灑呢

唔見咗

貓左…

同未見過面既囡囡去行連燒
有咩要注意

帶定condom

聽晚？

後晚

不了，要番工

叫你帶無叫你用

我愛瀟灑

先行告退

聽日可以見眾神啦

咁帶黎做咩

執完個書櫃好攰 但仲有第個櫃要執聽日

大掃除

咩都未做 日日番工
但星期六就初一

中大迷你龍

係 聽日就年廿八，仲唔執比人屌到上天花板架啦

新車三月到啦

冇精神執

仲諗住黎偷睇添
點識架

查實聽日有咩人

上網
咁好彩唔係聽日

蕩蕩熊子

仲有男神船子

92新仔留名

自貼先啦

全仔去格劍

你都黎格啦

唔格。聽日要返屋企食飯

我同蕩波講咗二人成行架喇

我聽晚搵蕩波

早晨 6點幾既空氣唔錯

早呀 點解仲要返工

連我食開早餐間餐廳都開埋今日收爐

bot 返到幾多號？

年三十

月光蟲

same
今日返工好似少咗人 係咪學生開始放假

再會面

放啦

舊朋友

蟲蟲

船子

哆

番到年30仲要最早都要準時走

去左邊
咁耐唔見人

又要番工啦口多

放12

真毒唔敢上黎

我都係 毒撚自己去食飯

蟲

蕩蕩

觀雞音

早晨

船子終於有得俾人屌

月雞蟲

早

過黎搵me食飯

放3

你轉office太密 我又唔記得你邊度返

中環soho

唔豬自己有無得早放

趁人多擠逼果時盡抽

多人一定要繞住手

五官靚先做得

湯神先做得

蕩蕩跪拜區

明明話自己五官靚果個又唔係我

唔理3721拜左先

湯神係被繞手

好唔鐘意啲同事 一日到黑當人老奉咁 又唔聽日講野

杯葛佢地

我個邊而家都全世界杯葛梗老屎忽 大家只會whatsapp講野,唔會開口傾計

好明顯我係無助果個
啲同事係CHEAP L到印野都要借人ACC (因為要COUNT數)

老屎忽

會做得好唔開心

有冇咁少家

好易出事架喎...點知佢係印咩....

佢琴日要趁我地同老闆開會個陣,敲門同個同事講之前叫佢做既野好urgent....但佢明明前日同個同事講係唔急...

好在我個部門同事都算齊心,佢係眾矢之的

1000留名待冗

小*

我係唔會借

係小家都仆街

玩野, 心理變態架喎

印鹹相

之後佢重要同另一個同事講個同事點解咁耐都唔比佢....

扮晒野 垃圾

依家啲人真係好串
我打電話去問價錢既野 講左都冇2分鐘
條友: 你趕唔趕嫁 唔趕下次先打黎呀 我今日好忙呀

上水

我明wor, 真係忙到仆街

熊子

大隻熊

係呀...佢呢d人唔做呢d野其實都唔會覺佢既存在...之前老闆直頭同埋我地講facebook叫我地幾個周事share做,佢只係負責post...但佢明明係marketing喎,我地係ADMIN咋喎

人地唔志在嘛

DIU佢地個位真係接呢啲電話嫁嘛
唔當我係客姐

睇下咩位啦
我都會咁
因為d客一定要搵我買

我今日好忙

Lam N. H. 邊位呀

留名

DIU你呀

邊個做我

袋鼠召喚

我send左email比你啦

我有覆你

Hi 湯

柒到無眼睇

圖呢湯神
Pmed

有咩事

笑甚麼笑, Txxx Txxx

睇到呀....頂,gmail出哂我個名

唔只你 仲有個都出左全名

求share

你自爆係ON9 爆人係PK

冇法...gmail係拎黎搵食

有email

唔會爆你啦放心

多謝哂

做乜會玩email

準備玩飛鴿傳書

開住個email吹水扮工

屌好煩要搵個場搞event但要有酒牌

我老細真係痴q咗線，叫我喺個harddisk撈返個6年前唔知叫咩名嘅file出黎，重要唔一定真係有 成9000幾個excel

lounge, bar, pub

哇乜依度變到咁mk

佢九成係要搞大既public event

個email係堅？

幫個酒brand搞唔去呢D搞啦。同埋要個場大同空

講定未必搵到先

好煩。岩先有個場我話我公司申請埋酒牌都唔比我租

自爆

屌..個FD個場得70-80max, 又唔洗諗佢

一早戴咗頭盔 講完即刻黑咗面，好似同我講緊少少野都做唔好

The one 好似有層空中花園

係呀

點脫毒好

你扮咩

+1

唔岩style 我要搵D勁raw or 好artistic 依家上網搵D工廠大廈出租，但要直接搵業主

點脫偽毒呀你問

比晒d錢我

D2 但好似冇酒牌?"

無扮
肥矮毒柒

你個名都型過人

觀塘果邊呢

D2 quote左。要搵多D比老細揀
酒牌預左自己搞要。但有D場就算我話自己搞都未必肯

其實好多工廠有，但我租得個一陣要搵業主。但上網好多都係agent

會展

會展唔岩feel

Soho附近無岩既場咩？ PMQ之類

就算pmq啱都唔係咁易book

撚神做大老闆一定易架

個活動咩類型先？要raw其實有間shisha bar應該岩要求

我係小薯

好假

個個扮野 叫我真毒點算

撚神

agger

咪話係酒brand 既大型public event 囉
sushi bar 係d 魚raw 唔係個場raw

認真，笑咗出聲

Shisha 呀屌你

眼殘

有聲

pmq好貴啦

quote左PMQ啦
PMQ,牛棚,hidden agenda, D2 place, kwaihinian, XXX都問哂quote哂.
而家等緊另外3個場覆我details

應該要book台食飯，但唔知有咩好食，唔想銀行破產

好mean賽賽

the wave?

笑到仆街

邊到食

呢d會唔會睇你係咪藝術優先?

93年留名

the wave 似係D co-working space既area. 唔岩

會。不過佢地full booking到6月。唔岩用已經

維園行即係cwb掛

有無名，我去睇睇

賽賽?

cwb有間越南野好食

PMQ佢答我要睇proposal

Coco 701, 黃竹坑sensory zero?
兩個場都好型

考慮左the wave 未

ban咗

賽賽 實實

Sor無追post

佢話唔想食熱氣（我都係）

菜菜?

食沾麵

我都笑左

沾麵

幾好。不過暫時唔考慮主打F&B既場 THANKS!

咁多名

我食tetsu喳，你地應該覺得麻麻

我覺得ok，但佢無蛋
粒石就從未加過

有冇人去左維園年宵？

肥桃

我上次去tetsu食 啲單入錯哂 如果去食俾錢前記得睇清楚

我依家先知肥桃是誰

點呀 見你自爆喎

hi

之前茅人理

別哭，你有我

2

5

重點係佢嗰句係魚raw唔係個場raw

寶寶 原來維園有pepe 本來唔想去同人迫 依家搞到又有啲想去

一上黎就有得笑

Pepe...

笑到仆街呢句

湯神潛左水

查實我唔知佢全名

Pepe

其實你想知我中文全名好易

死肥婆

肥桃係邊個？

我都唔知 湯神都冇send email俾我 好似係叫lam xx

話說，寶寶你介紹嘅coldrain, 我麻麻

你全名叫咩

唔緊要，因為我都麻麻

你好似叫 Pxxxxx Wxxx

hello Txxxxx Lxx

都係聽返ptp同oor

個個都知人地咩名

orange range都幾好

真係？

舊歌。但GreeeeeN(?!)我鍾意多D
MR.CHILDREN, Spyair, Uverworld都好LIKE

我唔知

mr children 我有聽開

呢個肥仔好惡

有人好小器 自己自爆完要爆返人

哇

好高汁佢地

互爆啦

有無metal JJ

I am non-metal

新人留名
1001

又肥又柒個個

Iron Maiden, Judas Priest, Black Sabbath, Dio, Ozzy

明明得佢自爆姐 又要拉人落水

屋企有iron maiden同metallica黑膠係到封塵

要死一齊死既決心

邊隻Iron maiden

唔記得左，返去影比你睇

即係唔識

但我識你喎

見過添

好叻咩

樂仔你都見過我喎

無乜答到嘴

我聽開舊野多
death metal, nu metal, core 野都唔多岩我
Power 野都OK

唔好同我講你係聽slipknot a7x個d

A7X bat country之後已經
BFMV已經好麻麻
Slipknot真係得一曲

我講果D 已經係最大路既神枱

終於食飯

都唔知邊個打邊個

A7x舊碟最正
Slipknot 不是我杯茶
Bfmv scream aim fire之後已經無感覺
你係core jj黎wo. 有無聽novelists

食飽hea緊，一陣先開工

BS囉

因為我已經聽到亂晒龍

BFMV agger
唔一定core
Behemoth SLAYER個類都有

公司個姐姐俾左隻蕉我 佢話新年招財

double meaning

雜食啦即係

蕉一係拎黎中,一係拎黎食,一係拎黎接

你講個D係傳統大路神枱姐

係嘅 Guitar solo都J

結他手？

仲可以拎黎掟

唔係
手唔聽駛

sor 我 old ass

做冗員

老屎湯

我覺得傳統野D riff 正D

唔係
手唔聽駛[/quote]

你岩 我當年都有J A7X D guitar solo

old seafood

轉左名姐
妻

我兩邊都有聽

你岩 我當年都有J A7X D guitar solo[/quote]
A7X已經麻麻好J

Paganini 5th Caprice

我個fd練左一年都fail

原來係咁 唔會係第一個掛

無聽a7x好耐。依家core野都係追novelists同betraying the martyrs
好慘練成年都fail

今日旺場，唔駛我推post
潛

邊到肥呀

有咗咪變肥囉

同埋J guitar solo 既話可以考慮下 Neo classical metal

Mario Kart

要呀。你睇無哂人

有名你叫 依家叫死肥婆呀

完全唔識分傳統metal

搵到
steve vai

做咩會玩send e-mail⋯⋯

我屌你呀蕩神

Ssp毒自一個食乜好

維記

都幾好咁

Neoclassical metal 多數係加左巴洛克時期既melody 入去
好中意玩埋D 快撚到仆街既guitar shredding

睇唔明。
你叫我分D畫係咪巴洛克時期我就識

但有時太快但無感覺

做多陣野收工

仲有3個鐘先收工

講呢D

依個po咁多月字頭唔自爆都唔知邊個打邊個

咪就係

收左工，出緊去年宵

上海生煎包小籠包

走啦唔想見到你

一直都無

我屌你！！！！[size=2]！/size=2]！

收工去邊好

你走啦，我唔想搞大佢……

返屋企最好

蕩波話今晚想見我

虐待毒撚

無人想知呀

聽日咪又係番工

返公司

我知呀

你虐待緊我呀

GAY

依家未收工，仲有2個鐘42分先走得
而聽日咪又係番工既
你點睇

3點半都未到你同我講你收工

邊度來

唔係太子咩

湯神要去跟熊子…lm

玩棍

知去邊

會唔會要排好耐隊

坐響機場on99

幾點飛

格劍

樂樂

3半未3半未3半未3半未3半未3半未3半未3半未3半未3半未3半未3半未3半未3半未

仲有3分29秒

寶寶

殺了我吧

倒數

好悶呀

依家幾多秒

2分

睇空姐望囡囡

咁狠毒

我都好悶好頹

湯神唔識輸

媽媽唔好唔要我

半左

睇動漫

去完廁所返黎就31分

DAFUQ?

快D 4點啦

時間速過法

HOW

快d直接到初一啦

我番朝早五點幾喎⋯⋯

老寶極度認同

SOR

552

553

初一都要番工

554

唔會怪寶寶

今晚要執櫃

睇三套就夠鐘
8

得哥你好好人屎

差

回覆速度太快了，請稍候再試

562

屌唔推啦

黃金對面

仲咩wfc me

好撚忙

返到初3

係喎 有個月神

俾個機會你改多次

衣櫃

當然

躲於衣櫃裏, 躲於失落裏

明明係肥字頭, 邊有月字頭

其實係想反你白眼

CD櫃

樂樂你⋯⋯

爸爸唔好唔要我

仲有15分鐘就4點

我都想新年後先番工

我真係

都

垃圾SF派唔到OK都KEEP住日日試派OK仲乜9, 轉去派實店啦屌

駁唔到

青頭表示無機會做爸爸

我唸唔到

月巴匕匕

又月字頭

你係咪眼濛

就黎R爛袋 悶到

爛左未

睇錯sushi bar果個話我眼濛

我打得飛機太多

今日又同熊子格劍，GG啦你

閲讀理解零分？

老竇

接近

4點啦終於

之後2月3月有排受...4月先再有假放

今年勁少假囉

2月28日但番20日

4點7

等你一陣講 5點啦

話就黎R 爛同問R 爛未有一分鐘時間
我相信一分鐘內事態有變R 爛左既機會係有既, 所以唔係問廢話

熊大好慘

好多CD？

湯神

岩嘅係嘅

我支持寶寶

要倒數到五半

出左bonus,老屎`忽話比佢預期既小..我心諗多得你做marketing,公司生意成鑊粥咁.....

你上機啦WO

三月請左大假去旅行

MINGMING放6點
但根本係例遲3個字at leastxx)
老細第1日:我唔係太鐘意d ra一夠鐘即走

湯湯

係

之後呢幾日潛水食架妹

你快D收工啦

神恰毒撚

我知呀得啦

我夠唔鐘意ot

佢就正啦

錯，係支持我，唔係恰你

你到時仲爽 你應該quit左

3月未quit. 3月尾先完

過嚟happy hour

same

去邊 join ok?

一年有7個月都冇紅日 唔計星期日

鬼叫你恰我fd 子

同埋蕩蕩bot 三個格劍？

不要問 只管信

我都係

去邊?日本?

東京

今晚有嘢做 執屋

IKTF

全屋垃圾

琴日DUMP左一大袋

今晚dum埋自己

唔飲邊有力執

東京x2

要去睇高達3月頭就拆

我都係三月頭去

見個面

咪見過囉我地

Me10號

Yes

返工砌高達

終於都5 點

有冇90-93既巴絲派緊利是

我黎拜年OK?

仲有56分鐘就收工

收咗

我負責收

好肚餓

工已收

睇動新聞度日晨

改哂名唔識呀btw我6號走

小橋或者未久都得你就....

冇良心

觀塘我淨係識wyman

我讚過你唱歌好聽

隔離iq題post樓主俾人鬥快秒好好笑

咁岩嘅我都識一個

玩爛左

最後廿分鐘

今日準時走

重有一個鐘

呢2日返工開左飛行mode好爽 聽留言睇心情做野

去見熊子

搓your breast

放工

你果對正d

過嚟

can I join?

頹到嘔，唔黎啦

俾你同蕩蕩格劍

in份工in左3個半鐘

機會愈大？

唔想見到我人生冇希望

唔會啦

等我兩個搓晒

交俾你啦船子

頹廢樣，唔見得人

巴打 你近排好似in得幾密

你靚女黎wo

返完工就會瞬間變柒頭

我話過唔會介意架

返埋聽日放假

咁鬼早收爐。死廢餐廳

唔加返20%都唔走 IT 好似係？

全公司好似得老屎忽得半份bonus

去港星食。佢牛扒都好食

食物鏈最低層嘅你地無？

個囡囡話好橋，原本都想同我講食占面

冇Bonus

me ra都無

巴打有無性收留我幾隻core碟
As I lay dying, aiden, alesana

咁靜既

放哂工

有呀。大數人都出多一份糧

做咩？

岩岩沖完涼

我睇完以為其他人無 得佢有 仲要得半份

我又毒撚去買揮春

機會嚟喇飛雲

上下水先

撚神到未呀有冇上水

屌執3個細櫃1個cd櫃都執左兩個鐘

掛住人？

擔心

個個巴打都關心

驚佢比人賣豬仔

俾女執屍

經驗之談

幫你無償接收佢地

實係試過

洛神

未

自己寫

求教學

我執完先知自己都買幾多本地band d 碟

熊熊

佢係執女執到太忙。唔係比女執

寶寶你有邊隻iron maiden 碟
我可以考慮接收

我得黑膠但唔會放

灰

俾圖我J 下

做乜咁耐唔見

93廢青初黎報道

聽晚收工先 依家攤左係床

你好

我都係新手巴打

比人壓兩次
我知我毒

邊個夠我廢

無

死左嘅港星有性趣
e. g. 陳100強，張國榮

煩緊買車

陳百強把聲唔錯

pooh

蕩蕩想插我

GTR

你搓人地個breast 又想唔俾人插

我都係咁諗

執左都唔知咩事

早晨咁多位，
今日終於都冇乜人撘車

見你開post啦車長

早晨。番埋今日

早晨 已經日日初四咁ge樣

頹

休息左兩日終於要做番港奴

喺公司上網真係火都嚟撚埋

唔
哈哈哈。。慢慢load

番埋聽日放假啦

連wifi係慢到whatsapp都收唔到message 唔係慢慢load咁簡單

世界級慢

寄信可能仲快

又飛鴿傳書

你又唔傳比我

繼續頹廢日子

我見有巴打好似成日interview 係咪有agency?
有既介唔介意share邊間?

通常D search firm 都係專做某D sector 架喎
上去LinkedIn 睇睇囉

56k

揾agent簡接令你人工低。。。。需要唔係收你錢，但agent收公司錢

湯

我揾左間流流地
我仲清楚過佢其他公司內部既野（識內部人）
因為d post好少經公司自己出唯有靠agency

今日係懷舊日，同前阿頭同以前大學一個同學 (唔FD) whatsapp緊 無心工作

我做緊

出手啦湯湯

好想做

祝大家新年快樂, 身體健康

去LinkedIn search 下D 工應該會有一大堆Search firm
再add 下d recruiter 咁囉, 入下d industry groups
presence 大左之後同sector 果D recruiter 就會見到你同主動add 你

近期有咩搞作呀你

好耐無見

失業

蕩蕩教下我點先執到靚個linkedin吖

其實想搵經agency公司多數外資
睇睇你做邊飯啦可以share下

我都hea 執
最緊要張相同有 keyword 俾人search 到, 好似係

平安

同埋你公司有冇LinkedIn account?

Department store
都係target 港資

幾好呀, 仲keep到

我LinkedIn 好空虛

我公司有, 話曬MNC
公司有linkedIn 會多D potential connection

晏就要過KT

有呀

係觀塘定九龍塘

打公司名,如果公司有有account,一定add同follow

觀塘

有咩搞

有代溝

Yee

拎T-shirt sample

有排好興呢D 洗腦歌
Pikachu Song 10 hours

同埋有時d agent會睇你cv就contact 你...我之前就係咁

以前聽E神
跟住E神話偶像係Danny
聽聽下覺得E神

我舊公司100Mb 4X人用

我舊果度wifi都無
學人整app食史啦

我無搵agent

會好易自爆

6

7

8

9

好無聊

現實係有相, 人地click 入黎睇你profile 既機會高好多
自己衡量risk and benefit 啦

等夠12點出KT

我仲未搵到張正經相用

無相但時不時agency invitation
可能有keyword

唔一家係著哂suit既...使使正正都ok

我弱弱一問...bonus都要拎一部份供mpf?

不嬲都計
利申 無bonus

所有收入都要

唉...好sad d 錢要65歲先拎得返出黎...到時都唔知值幾錢

都冇65歲命啦屌

wa diu 講呢d

買咩車？

開左好耐
最近先推番上來

到時可能幾百蚊一個m記

變左做越南

見入面有幾多錢都冇撚用

變左做津巴布韋

個個幾百萬身家但窮到pk

絲打有冇儲蓄
諗緊冇人要第日點買姑婆屋

住山洞咪算

一唔一齊

直線求偶

人又老又毒又冇錢

SHESHE

不會懷孕

做咩

靜左

講我？

係我

是他也是你和我

好攰 5點問老細仲要唔要D t-shirt. 唔要我襯人收工前拎返比人

而家呢個年代仲會唔會有人紋男/女朋友個名係自己身到

有fd紋咗老婆個名

目標5點9收工

你日日都咁講架啦

你都窮嘅，我宜家就去ifc

無錯，所以琴日講完變咗6點9

咁你個fd都係結左婚先紋姐

咁你應該講4點9收工

仲拍緊sure唔紋啦，散左咁點

寶寶你咁醒嘅

咁我就仆街喇

你諗住紋呀？

佢紋完先同我講
心諗 touchwood散左咪死...

希望你唔使俾人追斬

因為我有飲牛欄牌

咁係佢問題姐，唔關你事既

咁就一世

散左既話10條人命都唔夠填

原來2017就22

可以洗架

聽講洗甩佢係咪仲痛撚過紋

新人留名

月巴

收工

係 係唔係都GG。不智之舉。

船長

好多人都咁早收爐

我等緊收工

研究下用咩公仔遮到個名

等5點問老細要唔要t shirt版，唔想拖到6號

最早係我年廿五收爐 廿八開返

叻仔

難d

至醒係佢

半年鬆d就紋名 1年係咪要結婚

唔叻

得啦 我收皮

咁1年半咪要買樓／生仔。好自為之啦你

........25

SAME

25

落site專利

唉....我有同事個老公前日已經收左爐

我fb好多人都收爐

慘

唔想咁快做老襯

無爐收路過

草錢啦你

新手有咩要注意

唔好叫自己做新手

finally 做完野上水鳥

新工無orso得mpf
即係過幾個月之後要食5%
計番埋咪同上一份工差唔多

草唔到既都

Mpf唔係份份工都有架咩

買少啲奢侈品咪儲到

唔係叫你去少次日本呢啲on9野

要供既野供晒 可以開始草錢大計

供樓？

草錢草唔到幾多
要諗點搵錢好過

係就好喇屌

27

自貼

金翠

月神

係另一個POST有人都想做RA,本身做梗TA

HAHAHAHAA

今日去間食泰國野都收左爐

some can choose orso唔駛employer供

我懷疑聽日無得早走，老細叫我聽日返工

忍唔住要

你：年30晚呀屌你

講雞腸

Fuck you It's Chinese New Year Eve!

You:year thirty night ar fuck u

高級英文

決定聽日射波

射唔到

射唔出？！

係咪要睇醫生

老細開會未返 靜雞雞收工

我想食金翠呀

我都走左lu

食！

拿，今日真係5點9架！

你同我去食！

唔叫！

收左爐喎

唔准走！返黎加班！

byebye

唔叫

我認我係垃圾

葡萄

撻一撻咪開返

浮一浮上水

差d應承你 不過我已經踏上歸家的旅途

.....

你都得

食完女？

話唔係食完都冇人信

樂而忘返

屌你老母又硬食

琴日in左今日請 但壓左幾多價

食飽女屙完輕番再浮上黎

放假

咁靜

1002

1003

1004

1005

1006

1007

1008

1009

1001俾你啦